[I/A] 白貓Project 166 KingsCrown內定

me

gambling god

賭神

賭神又勝

[I/A] 仲有冇人玩白貓project #1

真係可惜

search 白貓搵新post
無啦啦見到咩偽白貓
撳左下去look左兩三個留言
笑撚死

亞種蜈蚣

其實弱打既協有咩巧挽

咁咪可以用釘雙玩吓

不了 而家最低標準係5000萬傷害

焗腸

釘斧S1->S3完場..

又贏

痴撚線板

改完之後cc釘宮打幾多億

數值同能力都咁癲

又可以由頭刷過D卷

molamola

即係點

仆街睇完Relife OVA 喊撚到仆街

屌你老母原來10號

姐係斧cc 開技會扣番多d？

儲氣時as上方修正

200%丫笨

點改都一定細力過未CC之前 因為細左幾倍力

真係好睇? 4集好似好趕咁

不嬲睇角

限斧智障debuff埋c社工程師

處刑斧平a到完場

聽漫畫撚講cut咗好多 但我睇動畫又冇野 但真係話完就完

第1同第3咩意思

刷cc珠嘅新王

150%？？

蜈蚣板：攻會心+100
每受一次攻擊 +3%攻防會心攻速移速 最大30%

cc後啲特攻冇咁勁 佢限定cc職先有150%

鳩毛頭發高燒出到咁勁

用咩刷?

睇黎唔洗諗住會改條式
特攻角再見

呢塊好搭隻大波女限法

又抽哂d石 想問課360係送角定係保底

都cc到第五隻職先嚟講

雷姆同處刑妹打隻蜈蚣都幾好用

收手啦 再抽落去你會死架

尋晚比人用4限斧打協既圖曬親
決定左抽到中為止

加油

Ps plus送heavy rain?

on9 出隻火蜈蚣逼人抽限苦

你用番釘宮都收佢地皮啦

釘宮咁廢
利申引戰

原來上星期話完你ff之後你仲停留緊係到ff呢個狀態成個星期

有減25 charge..舊果隻掉得

ff d咩

yes

開心星期五料： 珀斯光輝｛0｝

徵人今晚9:30左右一齊用滅蟲魔法滅蟲

me join

早見法狂放技1 不停全隊吸血又解異常

有冇邊隻打蟲最大力 矛新限牙

釘宮

有正月棒球專仲高傷

齊隊

又要摷返件世界級道具出黎

釘宮拎咒死撚硬 拎專RJ

雷恩斧?

又逼人cc

雷姆應唔應該CC?

me john
不過無咩票

提醒一下 隻角CC咗嘅話就咪用棒球斧專

開得技黎都俾蜈弓咬死左la

今次仲惡過猩猩

容...........鬆

容祖兒下面好鬆？

你為何在哭泣

gun唔到

kc原來已經投完票

一票都冇投過

減肥又勝

叔叔去左邊

其實今期限法用落又真係唔算差
1技都回幾多 2技又有防捉
CC完 2技都打到4000幾萬 不過要等10秒

蕾姆好好用

隻野原來咁易打

再休息 本來想輸先停，但係買極都仲係贏，要知命裡有時終需有，都係自己停自己好過

賺夠就俾我賺啦

呢句野咁熟既

10秒 人唔笑

易打過猩猩

9:30打？

yes, 你打左100%特攻未

原來跟賭神會置富

唔用3個盾都頂唔順

未打過

on9

而家先知

冇本跟唔到

好難打

AS3 *4

用釘宮雙SOLO??

11：15 round 2

放工時見到一位全身黑衣嘅大哥
見佢打開佢隊全限party J
有隻Tina斧

南哥

今日成日係床追返喰種漫畫 好暈

re開始睇唔睇得過？
果陣亂到唔想睇棄jor
睇左一集動畫好似ok

乜原楚依家走場都扣分

今晚又要拎羅嘉良做素材

咁好難keep住4條9

9999之後唔打咪得

嗨 我係件黑衫

我係iphone

今季畫又靚咗

但係re開始睇可能好多嘢唔知up乜

動畫有睇，漫畫一入re棄左
淨係知啪手指果條撚樣好似比人洗左腦

多謝局長Carry

咁睇落去啦 董香我條女

刷咗牙點知好肚餓

斧cc上修...

金木屌過

黑肉

限斧仲唔top1?
準備打多個0

食個宵夜

限斧幾時先肯黎呀

白貓幾時同喰種合作

那時

矛牙

寶寶

臭法老e

寶寶佬

鳩比叔

我後生過你架 咁快做叔叔

00後都18歲喇鳩比叔

新手一問
個投票係投乜鳩

龜頭又勝

屎忽痕一抽

唉屌 人生最大污點就係cc 左隻釘宮斧

今晚其實有場好好好好有信心

抵啦

水瀨叔

如何回到當時

搵多啦A夢

想G了

Iktf
屎忽痕cc左 然後就沒有然後

依嫁打條5公 都唔敢拎隻cc左釘宮出黎 怕比人笑

u all 抵啦

帶土又勝

帶土❌ 歹徒✅

肥絲左右手

好在未cc

幾款KC投票
其實有咩分別-.-

應該同上年一樣
而家已經冇得投嘅KC獎會出限角
其他獎就出一段劇情

有石拎仲問

斧職我只c左限斧同限苦

d龍珠多到cc晒d23星

nichinsinga

局長又勝

十幾秒一粒

Cc晒堆斧未

上面咪講左

車尾燈都見唔到

岩岩CC左雷姆打吳公

毒撚真係好恐怖

個死毒撚比條女拒絕左之後嬲嬲豬發脾氣個畫面出哂黎

3萬蚊

限斧top2 buff埋會唔會top1

新限斧做乜無啦啦上到top2既

打輸扣100分 打羸先加20分

因為top2-10係由新至舊排序

打乜？

垃圾蜈蚣

打局長

黑字頭

黑頭

賭神打一個鐘就齊戒公平咩

係喎 猩猩堆戒仲喺信箱

訓咗冇睇 隻斧點解top 2?

ngnl又幾撚好睇喎

媽 係來自201x年既古代人呀

我未睇過

幾時第二季

狂賭

我咪係囉

通常都好柒

唔記得曬 東京食屎狗上兩季劇情

metoo

通常都係腐女
無咩共同話題

好多有鳩絲

之前唔係有個post話每日夜晚6點左右旺角站任揀咩

我咪絲打囉

WTF

唔認同

CHOK巴禾係絲來 想識你

睇嚟之後都係成世睇動畫FF過

識伯母

我係
利申 非腐女

識唔少 不過全部都有仔

你扮咩丫

收到風
下期劍cc
真扎7.0

會盡快抽到

馬手又勝

你有邊次抽唔到

識禾得啦

即搵老細訂一箱卡先❗❗

牙chok係咪岩岩先放返出黎
依家先睇

我仲坐緊

係呢排先得閒清舊嘢

唔記得邊個監獄話有得上網

邊個 我搬過去

忙住屌女

屌

mad max , heavy rain , bloodborne , 玩邊隻先好

屌佢老母 非洲輪 第3轉 原來唔係必中鑽？

你未攞登入嗰轉

法老咗咁耐

撚屌法老想話平時123轉都必中

法老will 50石

唔係喎 最後果下喎 粒鑽會閃果轉喎

咪第4轉

你出返島畫面睇下有冇多一轉

屌 原來未出島

chok人開刀劍post

chok仔食緊女

終於刷完帝國協

你點知

3p

曼聯

有無peter畀料？

今晚有無人打陣卷+蜈蚣

巧熱

住咗廿年黃大仙附近第一次入黃大仙廟

隻新限斧 真係咁勁? 值唔值得抽?

我覺得頂到1個月

限法抵抽d 顏值頂到一年

咁不抽了 我咁黑仔

岩呀
我就留石抽真扎

札弓

札大劍

局長咁你覺得今期隻斧係咪真係top2咁屈 明明一出班友踩到屎咁

但釘宮無得cc 我食19星d怪2下會死

咁你應該玩子安

heavy 好bug

睇動畫咋 食咩女

終於見識到南哥既二指流
左手抽煙 右手兩隻手指控兩隻

又係d行路 播片game

兩隻手指控 咁仲有三隻手指要黎做咩

啱我玩但係我一開波中咗bug
條友話唔見咗個仔 消失咗 但係我仲見到 仲要企係隔離

藍衫主角 拎住氣球果個係佢個仔

呢dgame有咩好玩啊

chok panipani咩環境

今季套高達又係玩玩具
幾時先出正統作啊

打J

最近睇緊0083
睇口袋真係眼濕濕

下 del咗好耐 AC都冇埋

咪睇故事
walking dead果d都係

七爺示範下

唔明

龍P呢

好多game都係拎住個ip
但個玩法真係唔似game

heavy rain 好多bug

有入去抽裝

仲未棄

寶寶中唔中top2斧?

矛

玩bloodborne啦 玩完岩自己心水就買埋dlc進一步虐待自己

玩咗陣, 發現玩過ds3 都係冇用

都係要搵陰濕位同啲怪鬥卑鄙

最緊要都係練槍反
同埋享受比隻game當你狗咁撚

唔識槍反

以前ds 時期就已經係盾流

d手機驚,掛動畫名嗰d

咪又係抽抽抽 刷刷刷 ... (一係再+PVP)

仲J緊尋晚場反勝

上年玩完

蘭哥仲打唔打

Lock左>等佢打你>一野射落去>跪低左就一野爆落去
唔難 玩多陣就會上手

剛剛先買機
宜家仲有大把神作要遲d追返

用鋸肉刀R1>L1>L1 切切切，咁就得

我連ps3都未清晒

唉唉鬆

thanks carry me

所以個投票究竟係乜撚

我就好似指甲刀咁
以為自己識領域已經好勁

點知呢個世界有人識二指流
我只係微不足道既一粒塵

拎40石
其他唔洗理，巨頭會買票

簡單d黎講姐係局長又勝

星期一 挑戰關
星期二 養生
星期三 公佈下個cc
星期四 廢話
星期五 新pool

條公式背都背到

今日は「蒼き炎のテンペスト」のチャレンジイベントが始まるにゃ(ฅ'ω'ฅ)
イベントを遊んで、斧と杖のメモリアルルーンや、チェンジスフィアをゲットしましょう٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
利用者アンケートも4月18日15:59まで実施！
お知らせからフォームに移動してご回答頂けます☆
#白猫

華生

世事都被梨看穿

就係鍾意白貓夠hea又易抽

晚晚訓覺都係咁

套野同頭兩季接唔上

你瞓得著仲想點

今季有咩動畫推薦

第一眼睇以為屎忽

點解可以咁大力

舉多啲重可以大力啲

三日都係推得三份一

真禮叔

冇限斧挑戰關煩到仆街

仲有得抽

飛咗打有馬條撚

Caligula 黑人問號

已經抽左2500，個池有嘅斧都中撚曬
就係冇佢

走啦

唔抽到中對得住果2500石

又係呢D惡魔對白

那兒來的石

冇限斧唔洗打

同意

用月兔劍全部訓晒教任打

你仲未有？

撚有

撚有牙屌你

有

拎瑪娜單騎都夠做 其他可以食花生

難以置信

難

以

斷

之龜頭又勝

me2

me3

咁多勁水角唔洗抽限苦

好難打咩
利申未打

死神完全打唔嬴

唔講得笑,今次無特定角個雷關真係有少少難打
成大堆冰牛同勁血厚既雷牛
最尾有隻雷死神
火關就唔難

限苦槍打雷關

4隻一齊食死亡倒數
望撚住佢一滴。。兩滴。。

火->千早弓輕鬆打
雷->永遠弓輕鬆打

之歌叔

永遠弓番生

石修cosplay

永遠弓

仆街打錯 剎那先啱
講起巫女+弓就第一時間諗起永遠

露卡1take過魔獸三冠
開始迷卡了

講到好似好難咁
放哂D水屬火屬入去就夠啦

次次都有人話難
到自己打個陣就笑撚左

珍系巧難
never win

cc完聖女法就打嬴

用CC女主係咁時間暫停同回血打
磨到依家磨晒D關了

其實唔難

去到回sp 限制就開始難

又係打鬼咁耐一場

啲法老齊建 400up 咪快
好似係

訂咗件2&b印字波衫

限sp打死神

唔係掛

下次著你睇

用cc 聖女又要磨，用cc 偶像斧又要磨

用咩先可以唔洗磨

利申冇今期限

君子叔

sick ball 既女仔 my dream

CLS咁難打嘅

第三關boss點打

仲玩白貓？ on9

南哥都迷2&b

2&b今年咁出眾唔印唔得啦

D關越黎越刁難玩家，石就越派越少

而家打下先

請問 ...難係邊?

難係住係非洲 wifi差

夜D用分身玩下

南哥左手食煙右手打2部機白貓
「挑 咁易 單手都打得贏啦 渣ga 」

唔係好難打，係個報酬唔合理。

打到隻狗咁 派得嗰幾石

on9 game

以前nightmare都送8粒石, 屌你而家關叉撚住關送ex石1大粒 多謝晒

咪係囉 屌你老味 仲要送cc石 無角c個下煩嘛 2 3星又賴升親

一關送1石咪一樣屌住打

比石入去打我都打

del jor

勁撚耐一場，得果70甩，dklm

唔夠打 之前抽唔到好野

系牙

自問技術唔差

鹽法連專+法國妹隱身輕鬆回滿sp 先慢慢出招..
1take過..

我愛MS

法國做人真係好辛苦
捱左成個SEM 終於去到最後一份PROJECT
有條友冇上過堂 過幾日PRESENT先係第一次見佢
由分左組到做既呢段期間乜都冇做過 ASSIGN左野比佢都唔做
到今日我終於寫完 就彈出黎屌我地做乜做晒成份PROJECT唔分野比佢寫
唉 點解咁多痴線佬
我已經做到好撚攰 仲要曬時間曬心機覆佢 唉

太長唔想睇

執屎啦

平時上開個翡翠台live睇唔到
我要睇果欄啊

易到仆街

有無試過大魔道士招大魔法陣?

要普攻，會禁到手指痛..不了
隱身後法國妹兩下1技已經full左sp...真係0難度..

我今日又做唔切又垃圾出去

寫鳩條友未

分身打完

邊個髮型好

我揀中間

第三張d精黎？

我仲未睇 新呢套點

好難打.....咩=.=?

yes
mine

好彩唔駛抽第三張點心紙

5000石先畢業都負評
比我預算多咗個0架喇
唔係錯手cc咗釘宮都唔抽

預算要500即係唔夠信心
抵你5000先畢到業

打兩個字得五石同突石

然後變撚晒饅

原來新關刷到100萬有劍

俾狗刷

執未

已經唔知有乜好玩

出新限未

寶寶已經急不及待要玩玩了

為左遺忘呢次又抽唔到既傷痛
快d出新限等禾唔洗再望到張圖

250中法又係傷痛

你250中top2
禾果隻top0

IKTFB

禾1750白果
你地收皮啦

即係之後果跳中哂啦

中你老尾
All in jor乜柒都冇呀

又養生
又一day

你食白果
我地收皮
下期真扎
on9仔有樣睇

巴打們 kc票點伶嫁 打協力都無 岩岩玩番

真,悶到呃

呢

今晚短暫復出

歐聯

cc釘宮斧返生未

你又淘寶帳啊?

Ok
課到有

絕地求生料：曼城-1/-1.5

地拖ching應該答到你
佢有經驗

釘宮勁定新限勁

齊隊！！

如果齊隊係on9
咁我係on9

新限既身體到底係點既

屌你又bin
最仆街都係當日舊登水我去買account條撚樣

淘寶正丫
一舊水就有萬幾石
玩白貓都係玩抽人啫

唔淘既話真係唔知而家點入坑, 派咁撚少石

啱先開無彩限嚟睇

早見先係最正

大食妹好正

南叔

睇到奶手果集未

同大姐姐

今期都冇限

含

點解開技要揸自己波咁撚淫

OK啦 PASS左1個POOL 又滿血回歸

出新限未

真扎劍is coming to Town

因為想比人屌

4唉叔個前老婆

邊隻

我屌！

答案係E
那一套

又要對住4i打J

舞學姐？
利申睇咗一集

做咩咁睇唔開
走去挑戰京都近年最鳩既一套

有少少灰 你住新界西佢唔比番新界西嘅醫院你番，係要調你去新界東

舞學姊=my wifi

how about 早乙女芽亞里

仲有隻 馬尾向前既蘿莉 但唔記得名了

有無人失眠食過褪黑素

chok 仔 你睇完第1集先啦 臨尾好癡線

yup

睇到4

有 我開始食果時頭痛勁辛苦

係頭暈頭痛成個星期
建議一開始唔好連食

幾多mg 係咪好過食安眠弱
以前食過幾次安眠藥 好快訓著
不過訓醒個頭超痛

5 你買3左右好啦 5真係好辛苦
仲要訓極都眼訓

仲要飯都食唔落好多胃氣

已經買左5
訓唔著先食
希望唔會用得著

我試過食咗都失眠

食大包米即刻冇病

好似幾好睇..咩名？

東京喰種 米林才子

又唔係gif 睇1格圖就知好似幾好睇

真係WORK? 利申 成日失眠

睇舞學姐都夠啦

一時時 我係萬寧買果隻睡得好 下次比啲你

中學個陣就已經有人叫我食藥 不過我驚有依賴性 結果由中學失眠到家陣
不過我都未必會食 等失眠失到暴斃算

佢寫住唔會有依賴性
咁我都冇嘅 食咗幾甩 仲係訓唔到就食
但要預番第二日眼訓到仆街

有冇圖 想買俾人試吓

射咗 樓主好正

白貓bye

試驚chok

鳩ho隻新card驚 一開冇耐就del咗

有無一隻手機驚係chok無玩過

呢隻驚chok可以堅持幾耐

真正既CHOK又返來喇!!!!

下次限又會見到chok講on9

今次都on9

係咪之前隻彈彈波game,係個正方格拉彈弓彈黎彈去

你講喰種？
果隻執咗

曼城gg

d人心裡素質唔掂

巴

笑屎

疤
美欺

其實計埋首回合有6球都係羅馬入

又要返工

尋晚all in 左利記
一陣去睇樓

白貓po以前個fnn佢黎?
【17歲叫雞 上舊登用真名 被指中學呃錢 開設連登分身】五十肩柒到自爆叫Demon 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (4)

係 樣衰icon

樣衰icon但係有女食

多數咁講既都係食女王

食囡無數

岩岩睇返佢好似好大獲, 迫人影裸照事主準備緊去報警喎..

原來係舊登白貓po出現過, 唔怪得見到fnn個名咁熟

利

疤

疤果下真係太7

不過臨尾小花差D絕殺, 嚇死me

抽中疤羅馬上上籤

保送

羅馬

好想課金 不眨眼睛

賭神正仆街
狗會千年難得一遇送錢都唔單聲
好彩有人提水
抵你做執屎仔

課左, 眨埋

狗會送到我地唔要喇喎

呢個係千年難得一送

估唔到局長係真利狗

fnn

好撚多ntr本子呀學姐

你又比佢呃過？

琴晚買都奶野 都估唔到疤咁七

冇 由玩cc識佢到而家先知佢係痴線佬

白貓有fd list

琴日見到覺得好熟口面 好似真係響白貓/pad post見過

fnn.gif

又fnn

舊登好似見過張369既gif

如果我大約係初音合作出之後棄坑
而家仲好唔好回巢

我幫你頂住10秒,你好快d

差勁叔

咁你幾時加入白貓呢個大家庭

勇者3.0

仲有冇人玩白貓project

屌又出勇者
同出真札無分別,又要屙煙

CC劍

家下先知莉莉聲優

勇者龍

麻麻地bo

我札世界第一

完全唔覺勁嘅3限

真扎再次統領天下

花守

skip

冇新臭g

紅色係lili?
仲有勇b+一隻新角？

就咁得段Pv? 咁hea咁既

第一日不嬲都係咁架啦

出札弓未牙

滅國

比啲真扎

已經準備好鳥

過曬氣啦

原來真扎得一個AS+100 正呀

好似係黑貓果陣

抽牙!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲要勁低白值
不過應該CC完都拎唔撚到出黎用
依家打得果700萬,就算打到5000萬都分散傷害

有陣廢產味 勇者同lili = 廢產象徵

似會少個零

三人限=廢產

統領天下係獅劍喎ching

局長 我隻真扎呢?
等我仲課左10p

獅劍曾經霸佔top1好大段時間

以後係甲由既天下

課360咪有得抽

雞嚟

之前打隻唔知咩機械人雞扎都拎得番出黎用
但唔知cc完會唔會仲廢左

黑肥雞

系禾張床度

望完呢3隻
有d想再抽番宜家個pool追斧
會唔會好不智

留名睇勇B出到老撚咁勁,然後叫春

出完先知同龍cc夾唔到

獅劍好似唔C得...佢塊專用石板定戒好似係+500AS

有J 抵啦

事撚但啦,反正突系用剎那都唔會用佢

買定離手,cc完邊隻反cap

我睇好白銀

沒有反cup有幾多倍

勇者騎果隻似鴨多d

札劍插地10億OK?

又勇者=.=.="

2016茶熊網球劍

早見有冇得反CUP

雪村cc有冇得諗

甲由 冇得cc 一下比人打死

招3技本身高唔高倍 唔記得左

依家唔夠力LA
CC完都唔會勁得去邊

印象中雪村係第一個安全輕鬆打冰結嘅角色

而家老了要退休了

獅3粉紅頭好似已經可以單刷?

仲有早見劍

3年了

睇唔出咁大波

唔係唔抽呀嘛

不輕鬆

勇者D X次面接點解可以咁西唔俾人用其他角仲要得1LV

應該有機 as加得少 攻擊又加得多

唔好意思 係三笠既世界

齊隊!

佢咁正經有啲唔慣

屌你菊花

勇者龍注定廢產
被動又搞4個唔同職的話

角色特色 實有

有TOP5先叫醒我

幾好丫 反正平時都控4部機打協

Wa diu...賣萌孖寶 🤦🏿‍♂️

滅國拳

留名學野

一抽花守收手算了

超越南哥的存在

精？

劍唔係豐口惠咩

好想同白銀瘋狂做愛

格劍點解玩得落

戇鳩 有屎忽㗎嘛

格屎忽

追撚含

又點啊

出新限定前補充石頭料： 拜仁-1.5/-2

賺少左錢

睇唔明啲料買唔到

agger 不如話我知邊隊贏就算

拜仁嘅讓球 主盤

今日升咁多 賺幾多?

尋日賺夠一個月洗費啦

老師 教下我

識貨chok

依套出得好慢

望番先 大約尋日500點今日200點
可以晚晚金拱門加大再加雞翼

呢度巧多老師

我今日都賺200點

Chokb召喚
而家個adblock直頭死拎左
成日斷vpn 點搞

Gun jor

自從ipad關咗好多垃圾setting 我可以唔lag玩bang dream

冇用 2.8.2先係王道

留意下張圖中間 zoom埋去

魔法少女 我 勁好笑

有冇人有興趣要咗佢

幫推

謝大大

仆你個街套野好神 百合同hehe一次過

魔法少女 我?
笑死me

Yes

三澤紗千香好正

笑

屌 之前見ok懶得down
而家唔down唔得

chok今季開咁多Post

是日笑話 蝗螞

好揀唔揀係要今場先守黎守去，0:0不如唔好踢

琴日冇禁唔知咩制最後原來冇買到

chok台主

Hala Madrid!

今日抽得未 驚手痕追隻斧

聽日先出，今日出廢話
想手痕都無野抽

尋日追左250唔中

唔記得左4月有命運石

隻斧勁過黎緊3隻

Ok 已經抽到了

引禾唔到既

never win

等到出小夏聖女先抽

幫人做嗰份project
Lecturer：very good, would be the top10% in the class
自己做嗰份
Lecturer：well done, you did a great job
係咪姐係幫人做嗰份會高分d

係地拖又勝啊

幫人做
世上總要有樓主呢d人 Mk先有時間去食女

費事又post霸 變咗第二隻#9 冇開

開咗果d本身好想睇

同埋間廠好似冇再用心搞個app

你開果d通常唔好睇

幫條女 係令條女有時間比mk食

條女很清楚 收兵好過嫁人

邊隻斧

禾地矛果隻

珍

可能係條女同個lecturer 有關係帶挈埋你呢

有廢話未?
今日咁遲

斬撚左個POOL佢直接出新野啦

你唔比我用1459乾坤大挪移呀

成班咁心急出新pool
白貓仲有無人玩個post幾時先推得完

mud dol mo

麥道舞

執左

友同舞都無分別
打甩釘宮個頭先叫醒在下, thx

乜刀冇

想睇下果3隻係咩職都唔得

焗腸又唔見咗幾億

劍cc個普攻

劍cc好似幾勁

雷加突...

9毛頭唔見人 炒左

抽牙

個基本攻速好似條片咁咪係
個普攻範圍咁大又自帶回復異常
btw斧cc仲有上修

局長被迫害

抽未

聽日抽

巴打咩事岩岩先放出黎

火弓同雷突龍又唔係好想要

啱啱放監 今次啲腳好高汁 all in‼️

火弓

有麻雀,唔需要火弓

你睇下隔幾遠

鳩毛頭唔撈 早川BB應該都引退😫

聽日提我同少佐抽

唔係講笑，今批角可能會數一數二地廢

劍cc拎舊角當新角又可以儲石

神解當新角開始 我儲咗三年石了

火弓,雷突龍,已經鳩縮左一半,本黎仲以為係拳

邊有石

如果雪村cc見得人 可以唔洗抽新劍
劍cc睇落唔錯 可以期望下個原罪職業

劍個技能組同雪村一樣嘅喂

劍個技能組同premio一樣嘅喂

仲係冇晒三技

艦長劍有冇得救？

你無得救

局長劍有冇得救？

局長有冇得救？

真扎已被當成棄子
尋日class change圖唔係坐正
今日360段片無佢份

MOLAMOLA

就咁睇翼劍同茶熊Mea CC後應該幾好

下個到釘宮

工口漫畫老師好撚正

咪又係雞

呢句真 祼腳玩得特別爽

睡衣先好玩

LINK呢

雪村CC win

對腳

想要個妹

能幹的妹妹

禾做

咪同d表妹 堂妹差唔多感覺
分分感覺鐘衰撚過佢地

歹徒實證

得一個表妹 小一點有feel

兩張紙得隻杖
cls

第三張

第三張中硬

on9 咁起碼抽到限

點會無

幫你含埋唔信你冇feel

報左警

唔追落去真係對唔住果5000石

係男人就抽到中啦

G持

果個勇者轉職好撚難打
有冇教學片點過
隻hero勇b有冇得升？

而家先知陳嘉寶嫁咗

有咩遺言好快手講埋

Chok仔女神出嫁了

邊個係陳嘉寶

馮寶寶個fd

邊位係馮寶寶

我

立

邊關
搵技術型玩家局長教你

脆弱雞翼餐 唔比我轉全翼 仲要40.5食唔飽

你點叫牙
叫個脆弱雞腿包chan
再加4隻脆弱雞翼,巧飽喎

成40蚊個餐

而家脆弱雞翼餐要成40.5?

24蚊餐再加18蚊雞翼都係42蚊
on9仔有樣睇

利申 無食m記n年 價錢可能有錯

咩面接 啲怪成300lv 個人得1lv 好痴線

上面果個唔夠瘦喎
要骨感先得

代打360 款到發貨

我成日食但你仲清楚過我

影埋呢張減肥

梳 今晚減

唔係講笑
聽日去食m記先

以我所知 呢個世界得兩種人買野唔睇價錢
一種係傻鳩傻鳩
一種係富豪
4i

脆弱雞翼餐加大

聽日去背咗個餐牌佢

上面已有結論
u are 傻鳩

脆香雞翼. $16.00單售(2件). $24.00單售(4件).

其實我都好耐無食

想食脆香雞翼

你咩區呀
我買開18蚊4件喎,有d地區貴少少都係19蚊

住半山

可能係山頂

車尾燈都

上網係check唔到幾錢

俾你地講到我又想食，聽日食m記先

利申:成大半年冇食過

即刻話自己麻甩r fd先

我都係見連登仔講起先 d人成日贏錢就話可以晚晚食雞翼餐加大
是咪梗黎?

貴過食大決活個咕嚕肉餐少少 好似係

DIM GUN

下 已經半棄驚都hea住過
根番推薦揀武器
幾乎任何時候都係用平A過
斧最易 儲氣扑到贏為止

萌新唔識打

勿認真

屌單售20.幾蚊 多3.5多個包 on撚9 m記 比佢昆左

唔掂就千其唔好開技
一路行一路儲氣 然後大力扑或者劍氣斬
只係慢d 但好安全
扣血又有箱比你回血

我上次on99叫咗魚柳包餐
個包單買先11 叫餐35左右
條友可能暗地裏笑鳩我

唔係 我以為加左新野定唔知好食d 大隻d
點知一去 佢唔比我全翼都算 加大無shark shark粉
都收我40.5
屌你老母我買24蚊餐+20.x 4件雞 44多個飽on9

好撚可愛

其實好似上兩個月講咗冇得叫全翼
之後我冇食過

睇黎你真係n年無食過麥記

有個黑絲post好正

有無lin

黑絲誘惑！剖析男人難以抗拒愛黑絲襪的4大原因

射左好多

我已經射咗❗️❗️❗️

抽隻斧好定留石等聽日限好

抽完隻斧再留石等聽日限

要射係對黑絲上面

已經準備好

隔住黑絲隊入個西到

25中斧 75石中埋聽日3隻

大師

唔派邊到有75石

依家唔訓身等幾時

黑絲mv

唉唉都係死泡狗

認真 唔識
但講起黑絲就諗起k pop d mv 求其搵都搵到套

最正係超薄黑絲然後撕爛佢

你搵多兩套黎睇吓

清識玩

幾多針最好丁

20

肉絲>黑絲

呢首係好易搵 不嬲好聽 係我youtube d song list到 但要搵其他真係大把啦

Miniskirt好聽

咁歐洲就好啦

我覺得淘寶貨最好丁
買過啲歐美嘢射唔出

我覺得好聽 唔使理人點諗掛==?

成個k pop黑絲mv 真係好多喎 如果你指定AOA 又就真係得呢首

好少人會留意到首歌好聽
大部分人都只係會留意d畫面

今日係淘寶訂咗過膝襪

打機聽歌 覺得好聽之後就再睇畫面
一路都唔覺k pop有咩問題

又要打J
又要打J 又要打Jlm
又要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J lm
又要打J
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

係過膝襪先襯得起我2&b

咩配搭黎

你識咩丫

肉絲好撚柒 深色小小就等於阿婆絲襪

波衫 短裙過膝襪

光是想想也射了

呢度咩事

出埋今日休息
阿仙奴 0/-0.5
RB 0/+0.5
拉素 0/+0.5
馬德里體育會 -0.5/-1

過關4x1

男人老狗著黑絲
著去公開試就話姐

今年dse

我出年dse

戶口冇200蚊唔比買

4X1

着過啦 隔離個男仔係咁𥄫我

好似係禾來

今晚著黎訓覺

我屌佢老母 屋企個上網停一個星期我套0083仲未睇完

仲有得訓咩

有圖未

master will 同人講去考dse

oto

00後

100歲後都可以考DSE

鳩比伯

幾時變埋做阿伯

cc埋劍之後 就到白貓4大職業

1900後wor 叫鳩比公都得了

團長

00紀元後 耶蘇

夜闌人靜時又諗起巴尼

ok

我屌

渣ga

全對家練成

少少地500算

500不是局長style

5萬石之力

得500石

我上次聽局長話 500石就收手 我今次都想聽局長話

我都係，少少地500抽隻勇b算

個個都500，唔通個個都真係500咩

賭神幾多石抽

聽局長的話

500抽
真係好贏

3限係咪5000保底
三隻都好想要

呢個真係最估佢唔到

仲未回到魔就開抽...

唔抽都唔覺可惜啦依批

寶寶的忍耐已達極限

無石牙

唉唉又勝

等札，不了

2年前中jor
今日會戰勝歸來

名星會白銀重返top0

法米通的劍CC試玩報告

(紅字是需注意的缺陷，藍字是特別重點或強化，紫字是我自己的推測)
重點：
1.普攻前四下很快，然後最後的收尾攻擊比較慢？
2.有滾打但沒無敵，反擊還在
3.蓄力中有護盾，可以大幅減少受到的傷害並回收SP5，被打碎後10秒內無法擋下攻擊
但10秒後恢復至盾耐久值MAX的狀態(白銀的護盾不是10秒就回滿而是緩慢回復)
(只說很像槍職的護盾，但沒提到能防異常和防抓...而且應該是回1SPR，可是法米只寫回5)
(可能是槍職護盾的弱化版：無法防異常和防抓&被打一下只回5SP？)
4.蓄力斬變成周圍震波，回復數值降低(攻擊和防禦降低的Debuff，SPR歸零應該也能恢復)
並給自身上一個30秒火力微上升的BUFF(應該能和攻擊BUFF並存)
5.怒氣值滿之後蓄力約2秒可發動爆發技，30秒內技能、攻擊力和屬傷大幅上升
剣士（CC前） ソードマスター（CC後）
法米用了南瓜CC前後來做比較(CC前560萬+80萬火傷，CC後+爆發1613萬+243萬火傷)
爆發中無法使用蓄力時的護盾
協力中一旦發動爆發之後只能持續用光怒氣值
但單人關卡可以靠切換角色來強制停止暴發狀態來保留剩餘怒氣值
6.隊員技跟雙刀一樣是"物理傷害+50%"

呢d先係叫做cc 主職特別待遇

中力左咁多既 札劍

大力

太長

premio可能有得返生都唔定,最大問題就係果時神解完都無普攻強化

好似好勁咁

same

舞姊姊

等大神報告

999

又係我

1000001

爆post未？

神助攻

你肯跑
應該爆

先98X

助攻

你肯爆
應該跑

呢個世界有冇咁靚嘅人

Ok留返個1001比我

抽~~~~~~

收嗲啦

唔到你屌

臭雞

大把

長傳

急攻